你示威就示威 唔好影響到人啊嘛…

呢句真係難聽過粗口

唔阻到人嘅你會理咩？屌你老母

遊行都話唔得嘅話，咁你應該屌鳩政府，屌佢點解將遊行合法化

兜個圈就要生要死
200萬人出嚟行呀屌你老母死廢中

早啲出門口咪冇事囉

係黑警on9自己封路

你又出黎行下反對人示威囉

個政府同D警犬影響到我呀屌

冇影響示咩威

死返去大灣區團聚囉

你返大陸就返大陸啦 唔好影響到人示威

即係影響得你唔夠,下次就影響到你趕唔切

十分麻煩
你清場便清場
不要影響我們

對唔住,阻到你送老婆仔女最後一程......

洗香港人既錢起條不切實際既大白象仲唔係影響到香港人?

趕唔切仲受訪 我屌你老母

佢夠阻我地

警察係咁撚仆街架啦！

依家嘅情況臨時演員肯出鏡已經算係咁

應該同狗講：你封路就封路，唔好影響到人啊嘛

係屋企屌兩句

下次試下泰國示威
同果面既人講講返同一句說話
你打橫返香港

呢啲人送佢中就岩

垃圾廢中借題發揮，佢明明係有既定立場

圈養豬

喺屋企遊行最阻唔到你班港豬 係咪

其實呼吸都影響到人啦
你吸一淡 我要大力D先吸到屌你老母

未係 d老細成日都咁講架啦

佢個樣影響市容點計先?

死撚返上去咪撚再黎啦

一、 麻煩你既唔係示威者我地，係班傻鳩警察
二、 唔撚麻煩下你，你理都唔撚理啦
三、 理解下點解人地咁做啦懵撚

三十慢人撐警大遊行

所以佢咪送中囉

港豬

屌你老母，黎到先知封入口？

咁撚on9 就打飛機返去啦

無影響仲係咪示威
就係想屌醒你班豬 一日到黑淨係識返工食野瞓教

死廢中

屌你老母你叫共產黨咪撚影響到我, 我咪唔撚示威囉

無影響你 係政府唔關高鐵 不是我們

你上唔到車咪上唔到車
唔好講出黎影響我地示威嗎

空氣示威.jpg

你條撚樣生存緊都影響到人啦

我屌鳩你老母，我地捱生捱死係為左大家的將來

包括埋你條撚頭的下一代呀仆街！！

示弱呀!!?

撐警大遊行

聽埋佢個語氣仲燥

嗰啲叫示弱

屌你老母,封路站出入口我地依D市民決定嫁?

now訪問左三個，連D大陸人都講道理過呢條廢中

你燈就燈，唔好燈到我吖麻

你遲到關我撚事
咪撚影響我哋示威

你應該問差佬點解要咁驚
移家係示威者擋住你???

辛苦晒 咁趕都仲要受訪問

社會冇問題自然就唔會有遊行啦
同政府講啦

政府多得佢唔少

念力示威

呢D撚樣就係想咩都咪撚搞到佢

垃圾廢老

正廢柴

返去大灣區無人會阻你

你做愛就做愛
咪撚射精嘛

下 搭火車搭飛機預鬆啲時間是常識吧

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

佢出街基本上已經影響左人啦 咁嘅樣

我地只係和平示威，警犬要封路逼你兜咁大個圈，你去問責警犬啦

根本警方佈處失當，行廣東道咪好
本來仲話500人一組過馬路

你搭車就搭車，唔好影響到示威啊嘛！

喺特首屋企示威。
對其他人影響較少。

林奠你奶共還奶共，唔好影響香港人呀嘛

笑左

你自己唔識早d來搭車，死廢佬，正一廢物

又係喎！

一齊源頭在政府
好人好姐星期日放假，點解都要走出黎，班人可唔可以諗下架

你旅行就旅行 ，點解要話我地示威者

DLLM死廢中 自撚私

帶阿媽出黎先走喇你

上月球示威？

死撚開啦

Sorry 錯手俾左downvote,禁返正評冇反應

搬去無人島住咪冇人影響到你囉 咁撚把炮

《正視聽》不好意思 影響到你進入高鐵站的是香港警察 示威者並沒有阻礙過任何人進出任何地方

講得好啱。都唔明港鐵封乜鬼入口。

弱智佬

TVB冇叫你早啲出門口咩？

何不食肉糜?

念力屌死林鄭同維尼

死廢老 你怪就怪政府 怪就怪班狗做咩封路封到咁誇張！

巴打小事 我唔care呢樣嘢

走啦屌你 ...
我地去深山示威好唔好？

弱智有樣睇

廢老

依個真

呢D撚樣住響香港, 個資訊層同娼大陸冇分別

講左7月7 有遊行咁耐仲可以on day 都唔知

反擊大絕：你講嘢就講嘢，不過唔好出聲吵到人啊嘛。

你封路還封路, 唔好影響到人吖嘛

政府封撚死曬個膠鐵站先係罪魁禍首
我哋諗住去排下傳單咋喎
唔好屈得就屈

影響緊d唔係人喎
人個d咪遊行緊囉

Push

明知遊行都唔取道深圳

屌你老母，本身人地話係站外解散架，根本影響唔到入面，係班警犬自己發晒茅封晒咋喎，
仲有你條仆街要搭車唔撚駛負責任早啲去架？

你班燃樣嚟影響香港人就得呀？

哦

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

大家夾埋一個時間在屋企鳩叫好帽？到時又話嘈撚到你！

我第一次比藍絲少小佢就係咁講， 同意樓主講真係難聽過粗口， 因為佢地助紂為弱。

死廢老，自私撚

咪撚黎香港咪得

你坐高鐵就坐高鐵啦，唔好阻人示威嘛

你旅行便旅行 不要影響我們 屌你老母

絕食

死咗去咪唔會畀人影響

唔識早啲出門口？

我地影響你
有無諗過你都影響緊我地

示威影響到你，但係都影響唔到呢個仆街林鄭！

正廢老，拉佢老味返大陸就啱

唔影響人示威黎做乜？
死返上中國啦死廢中

好難聽

祝佢死全家算啦
屌佢老母

死返大陸以後唔好嚟囉
係影響到你㗎

好多pk係自私撚，只有自己私益受損先會醒覺

阻佢只係如臨大敵嘅警犬

呢啲垃圾真係好肉酸 政府暴政搞到全部人啦dllm

想要冇影響 返屋企瞓啦

影響唔到示威黎做咩

唔影響嘅話使閪出嚟示威?

On9

咁就要問特首，你做特首就做特首，唔好搞到香港人麻。

人地死全家梗係趕時間啦

唔影響人仲叫唔叫示威

要怪就怪林鄭啦

阻唔到人就唔洗申請不反對通知書啦
知道有示威活動唔識早少少去既
垃圾廢老

下晝示威警察廢朝早就封路

趕唔切仲唔快啲入閘？
呢度售票大堂喎

你旅遊便遊旅
不要阻到人示威呀

同有維園遊行仲揸架車落銅鑼灣咁on99

死廢中 快撚啲死啦 阻撚住哂

真係仆街嚟 啱啱等車前後啲廢老都係咁講 本身都想忍 但食開屎啲人講嘢真係特別臭 唔屌唔撚鬆化

今日睇到 now 都想屌柒佢

香港究竟仲有幾多呢啲人
以為政治唔關自己事
淨係睇到一啲物理上嘅事物
以為乜都唔關自己事

係角落頭示威好唔好

66uo
要你兜圈果個又唔係示威者
係警察封路你先要兜

佢哋話 搞到啲車改路 要等好撚耐 真係全部都垃撚圾

垃圾廢中

比你快過我講
我都想反問點示威先唔影響人
係咪大家摺紙鶴送去比特首

傻仔睇自己睇到咁高

你食飯就食飯啦
唔好屙屎呀嘛

老廢中淨係識顧自己
屌你老母阻到你咪翻大陸囉 上面咁撚大

Dllmch

影響你嘅唔係我哋啊
係班狗啊
咁叻叻就去搵班狗
我哋連個站都入唔到

放心2047就唔合法
好快到架喇

你搭車咪搭車囉！唔好影響人示威呀嗎！

垃圾

有冇人有職員證，扮遊客低調進入，然後入到去瘋狂air drop

唔影響到人既，就唔係叫示威，係行街散步

你死咗去咪無人影響到你囉

其實你唔來香港。就唔會影響到你。

我都未講，我見到佢，可能會發惡夢

真催淚彈

尋獲港豬一隻

香港人係香港示威阻到大陸人, 會唔會可以留意番你個高鐵站同行緊條路係香港人出錢起

佢啲港豬死番上支那就啱
佢留係香港就真係影響晒香港人

呢啲人有飯食就夠，真係好可悲

好撚柒 成個綠魔咁 唔阻你見你全家最後一面

屌佢老母，唔阻到佢真係殺人都得咁
呢種係乜撚野思想黎

叫佢搞清楚邊個搞到佢啦屌

我哋連門口都見唔撚到

你唔黎咪得囉 死撚開啦大陸狗

無未來，就死o既垃圾

黑警欠缺專業判斷 胡亂封路 放行滋事份子 剝奪市民利益

30/6強佔會展寵物展
參展單位嚴重損失
愛犬 痛失每年盛事

1/7封金紫荊
當日升旗儀式順利 未見有異
警方打草驚蛇 強圍金紫荊
港人慶祝活動被奪

6/7 高調保護屯門賣淫人士 放行滋事份子
警方出動過百警力 保護賣淫女士
情況堪比保護國內政要
公園嫖客出手打人 警方反向為保圍家園的示威者噴胡椒噴霧 以為公園嫖客截的士離開

7/7封高鐵站
示威於站外舉行 不影響高鐵運作
警方竟高調圍封港鐵站
分化中港兩地感情

正

唔影響人你返屋企打飛機啦

你返支那咪返支那啦
早D出門口咪得

戇撚鳩

地鐵加價還加價，唔好成日壞丫嘛

死返上大彎區唔好落返黎咪唔會受影響囉柒頭

你自己垃圾就垃圾！死撚埋一邊唔好影響到人!ok?

你搭車就搭車
不要影響我們示威

廢中死返去大灣區

你搭車就搭車 唔好影響到人啊嘛…

起佢底啦

屌你老母死廢中
示威係咁撚樣架喇
擺明搞死全世界架喇
咁又點呀 唔好出街囉
而家人多係惡架喇 你吹咩
死返上大陸

影響唔到人，果d叫示弱，ok?

咪撚落黎啦
再落黎死全家

又係喎

啱啱唔記得credit
Fb page: Katrina

成個星期前知有遊行仲咁遲出門口